美國打支共係為利益、為市場

支共咁多年黎都唔撚肯完全開放市場
Google，facebook、twitter完全入唔到去
Amazon只可以賣下書
咁樣養大左Alibaba、tencent、baidu
仲要左抄右抄
所以，今次支共只有兩個結局：
1）完全跪低、以後跟美國
2）鎖國
3）亡黨

仲有一個可能就係扶植另一個政府
等支共自己收檔
由香港做起，或者可能比較容易
所以支共先成日屈外部勢力入侵香港
透過香港動搖支共

所以，今次支共只有兩4個結局

諗多咗，我認為只會
1. 唔鎖國但窮到貼地，有反抗就強力打壓，滅聲搞掂
跟住要睇：
2. 美國疫情無休止而侵連任失敗，中國同美國平起平坐
3. 美國疫情無休止而侵連任，美國維持霸主地位但吹中國唔漲

支共或成最大贏家

屌連燈仔日日講支爆
根本美國都冇諗過真係動搖到中共政權
政治根本就唔係想你死我活既遊戲
中美而家咁撚多利益交纏，完全同蘇聯果陣既鎖國唔同，一陣支爆美國佬都係大撚樂(要知道資本家都係想搵錢, Trump如果做出唔符合佢地利益既野佢地都會反枱)
香港最多可以做到既就係係兩個大國既夾縫中生存

認同

本身香港就係中間人 唔知幾時開始變咗中國外交部